Readme
=========

Esta actualizacion temporal para limpiar el antiguo uso que le daba a este repositorio, apartir de ahora sera usado para proyectos varios, en los que se incluye electronica, automatizacion y control con microcontroladores utilizando nodejs.

